2) Wannamoisa wallitseja J.Kotkas tunnistas et Opman käskis mind ülles anda nenda, minna tullin moisast Kabbeli körsi ette ja Wannamoisa mona mees Juhha Rejen istus sahkate tagga maas, käisin körsis sees, sealt läksin rehhe jure, ja sealt tema jure, temma ikka istus maas, ma ütlesin mis sa maggad eks sa olle mona mees, künna, siis ütles Juhhan Rejen säh wötta sahhad künna isse, Ma ütlesin kump meist siis peab küündma, kas sinna wöi minna, temma ütles kündko kes tahhes, ja minno wasto ka wastane
Tallitaja Mart Tougo tunnistas et Opman kaewas mulle ka nisamma.
Juhhan Rejen tunnistas, Minno parrantasin pastle paela kui Opman tulli ja ütles mis sa maggad, ma ütlesin wötta künna isse temma ütles kumb meist peab kündma Ma ütlesin küntko kes tahhes
Selle peale moistis koggo konna kohhus et Juhhan Rejen sai 10 hobi witso ja ei tohhi ennam wallitsejatte wasto rägida
